點解可以咁樣對隻貓:-[ :-[ :-[

係ig 見到依條片
忍唔住save底左
點解可以咁對自己嘅寵物
隻貓叫到咁慘都可以繼續咁做
完全睇唔過眼
隻貓好陰功

有病就去睇醫生啦